★震驚！何君堯倡借調綜援人士清潔18區！

他續稱，目前有20多萬領取綜援人士，建議在政府統籌下，「借調」部分齊來參與清潔活動，共同維護公共設施，改善社區環境，倡導香港是我家的概念。他並提及更重要的是，可以協助綜援人士重新走進社區，減低市民之間、甚至與各政府部門之間的隔膜。

廿萬清潔工

果班友會理你?

我不要最做IT~~~~~

再做IT

呢條撚屌突然間咁有建設性？

手無揸掃把之力，點掃？

屌你係人唔係呀, 咁都講得出

係都外借俾福島清理核廢料

唯一一次buy佢

到時破壞設施等你唔敢再叫佢

係綜援到扣返囉

U again，魔魔

大膽！150人都是黨國派來的精英，竟敢叫他們做清潔！

我buy佢wo

贊成

呢個真係要buy, 條友今次個建議ok

不過睇定啲 廢事又幾廿車連環相撞

做緊$34.5清潔果批廢老咪要失業

好喎

咁你咪冇得J都市閒情

等睇清潔公司執笠

越掃越污糟

再嘈捉你去做IT

IT業90%要失業了

IT=清潔

其實綜援人士係有義工服務要求,
有貢獻梗係好啦
但實際上好大問題
A唔落力
B唔肯做
C做唔到野
D阻住搵工
E上面提到清潔競爭
F法律效力
G工傷

只會逼死真正有需要拎綜援既人

你都幾撚煩

點逼死法？

如果佢假設拎綜援係廢人，要拎錢就要貢獻
取消綜緩咪得
何必又要俾又要侮辱人地
清潔工邊個想做？請人都未必有人做啦

呢個提議好

工作壓力，本來可以日日J廢青閒情

一向拎綜援都要做一兩日「工作」，去郊野公園掃樹葉，係唔曬嘅樹下每人掃3尺範圍，租旅遊巴車入去，提供午飯，2條以上社工睇住，唔會叫佢哋掃出範圍，轆咗落條山坑有人受傷要孭飛，所以一定係鳩掃，親眼見，腦魔放心，你玩扭親條大陣仲拎得多，有工傷，財路一條

咁係班懶人害死左真正有需要的人。。

倡建新監獄為新香港人提供住宿及工作機會

好難告到工傷
一來要醫生紙
二來就算俾你告得入
但係要計返你年紀 每個月搵幾多錢
先計到個賠償金額
就算計撚埋心靈受創
賠得幾多俾廢老綜援撚呀

工作壓力使人瘋癲，係咪政府賠先？

起碼有尊嚴過做IT

嗰時我同郊野公園個區長吹水，大家一致應為唔攪好過攪，晒旅遊巴錢社工錢飯錢水錢，數完又係佢哋清垃圾，仲多咗飯盒水樽，樹葉掃埋一堆鳩就

咁佢地之前J完我，依家出嚟清潔番，咁都好合理

今次我buy 你，

啱啦
班友Unun腳就要人養

腦魔未日了

其實真正有需要嘅好多都冇攞

俾d數據黎？

職業分哂貴賤

真正執行係幾困難⋯

到時個個炸病行唔到你吹佢地唔脹

另外個個求其掃最後又係要搵番正工

好呀！

以前唔喺有個乜鬼嘢自力更新計劃，都頭來都喺晒氣，返工識去睇醫生拎假紙，綜援友實有計

掃完仲多左垃圾

羞恥play

提出黎證明佢離晒地

20萬志願役,充軍似的

咪又係hea做
倒不如強制捐血，強制捐器官，優先做實驗品試新藥

仲難執行過垃圾徵費計劃

除非工作表現唔好，會取消綜援，但根本唔會

果班是我們的老闆 點可以叫佢地做野(因為我都係 )

又啱，無得hea 捐

腦魔今次你大鑊啦

竟然會講啲禁有建設性嘅野

香港人真係仇富仇窮 好易煽動

重有咩有好橋

點會冇
一日一夜唔食飯，搞到低血糖冇得捐

建議grant loan都要

綜緩理論上已經係基本生活
扣咗又唔人道乜乜柒柒

到時咪又係個個discreet話自己病呀，要照顧屋企乜乜77
最後得5%唔夠去做，最後咪又係suspend

根本扼綜援個班就係唔想做野
點會同你做

直接告刑事毀壞入去坐監

idea 係好。但諗起識呃綜援點會唔識玩野
整污糟你又好，鳩掃又好

住公屋都要啦笨

諗法啱但實行難，咁啲吸血外判一定死晒

支持支那藉呃綜援大軍代替食環清潔香港

到時我會搞本地一日遊，參觀綜援戶真面目之旅
帶班子女睇下呢班人點解要拎綜援順便監工

指住佢地：拿，你唔讀書都唔好學佢地咁

無人性

條橋只會令原本從事草根工作既低下階層進一步受歧視，社會分化加劇。

hea洗咁點？

同意

叫廢物清潔垃圾
班友係有做野既心態就唔會拎綜緩啦下話

加鐘
正常人返工，搞唔掂咪加鐘做。。。
返工既就做狗，hea 做唔吊到佢反船

撥亂反正

原先做緊果 d 升一級，負責帶隊點人做

定你呢d係少數啊

正wo

不得了

德政

社署逼申綜援孕婦掃街剪草

連登仔：綜援狗抵撚死

咪撚on9啦
綜援佬鬼得閒理你
唔做又唔罰得
又要搵人管
又唔會管得掂
肯定會出現大量問題例如工傷
拎曬你D野去賣等等

不過咁多連登仔支持
睇黎好快就會比人圍屌

無論高登同連登都有班人同乜都有仇
同佢地講社會分化佢哋點會明

完美解釋咩叫憎人富貴嫌人窮

其實綜援 義工 既制度 原意係好
因為太撚多人濫用 綜援個評價先咁差
不過同時又會標籤左一時三刻失緊業既人
對佢地黎講真係侮辱
雖然佢地可以出西招拎醫生紙

不嬲當綜援係公務員職级其中ㄧ種

幾好喎 有D單較綜緩渡日如年

反了

新西班新移民投佢

做埋清潔都唔准有額外人工喎
一係叫佢地自己選擇要綜援定人工

好野

拎得綜緩就好知好撚醒啦，佢地會理你？

on9
條陷家產好明顯唔知絕大部份綜援受助人都係長者同埋傷病人士

咩撚野想唔想 你又無其他工作能力又想留係香港咪要做囉

佢諗得出果下好野

而家冇左咩
去咩郊野公園清潔

雖然好憎佢，但係今次冇得唔同意

lm

成個po得巴打你正常

為垃圾膠袋鋪路